## Sujet
<u>Création de page Web : </u><br>
maquette présentant des conseils pour une soutenance de stage ou d'apprentissage

## Idée principale:

 cartes présentant des problématique , un clique sur ces cartes ouvrent une modale qui réponderas à la problématique!

## Notes
 penser à mettre des images

 si possible mettre des ressources : vidéos / référence /citations 